333395
7693
kế sách vườn không nhà trống đã trở nên hữu hiệu hơn bao giờ hết đối với quân giặc khi chúng dám xâm phạm vào bờ cõi nước ta. nhờ mưu kế của trạng Tí, quân và dân ta đã rút lui, để lại kinh thành trống cho bọn giặc, mặc cho chúng lâm vào cảnh khó khăn về lương thực, khí hậu phức tạp, gặp bệnh tật... làm giảm sức mạnh của chúng tạo thời cơ cho quân ta phản công giành chiến thắng cho sau này... trong lịch sử đây là kế sách đem lại thành công cho ba lần chống quân Mông Nguyên của ta...
3
568747
2015-11-07 21:12:04
--------------------------
